［求介紹］水果機爆Mon 邊到換mon平？

如題 邊到有換7puls mon平～～～
Budget 500-700 有熟人介紹更好
其實有諗過淘寶 但又要自己換
同埋都唔係好平 靚啲既都要400幾人仔